一班九龍華仁舊生及榮休教師聯署信

刊於今日（2019年6月26日）蘋果日報

好波！！！！！！！！！！！！！！！

今日26號狗華OB先肯出下聲？？？我地喇沙早你2個禮拜已經做野啦屌！！！

推

其實係咪應該用眾籌啲錢落埋去蘋果頭版，話哂都支持足咁多日

是但啦 咁都有得鬥？

有骨氣

眾籌d錢唔係咁用
而且蘋果係本地報, 有心嘅應該出返份力

另外有一班撐比卡超同楊潤雄喎